星期六又冇晒人

真毒

靜到

得返我地真毒

我唔係人

推完我post未

啱先忙完 再上水